蕭若元算唔算係香港雲加？

比人鬧左十年，近2年先知佢既好
蕭爺爺

迷雲有理

請好好珍惜蕭生，有得聽好聽啦

爺爺冇錢
燒山有
當年燒山諗住買起高登 禁住高登仔把口

唔需要 已在心中

蕭生比佢個仔敗左好多了

大家有無問兩個黨主席點解唔去見見老蕭

點問到兩黨主席？

facebook 暫時唔應機，可能要出email 或打電話

廢雲 不了

梁振英=費格遜